{"centros_diagnostico":{"ipk":{"provincia":"La Habana","dpacode_provincia":"23","id":"ipk","nombre":"Instituto de Medicina Tropical 'Pedro Kour\u00ed'"},"lsc":{"provincia":"Santiago de Cuba","dpacode_provincia":"34","id":"lsc","nombre":"Laboratorio de biolog\u00eda molecular del Centro Provincial de Higiene Epidemiolog\u00eda y Microbiolog\u00eda de Santiago de Cuba"},"lvc":{"provincia":"Villa Clara","dpacode_provincia":"26","id":"lvc","nombre":"Laboratorio del Centro Provincial de Higiene Epidemiolog\u00eda y Microbiolog\u00eda de Villa Clara"}},"schema-version":3,"centros_aislamiento":{"cmc":{"provincia":"Matanzas","dpacode_provincia":"25","id":"cmc","nombre":"Motel 'Canimao'"},"hrf":{"provincia":"Sancti Sp\u00edritus","dpacode_provincia":"28","id":"hrf","nombre":"Hospital de Rehabilitaci\u00f3n 'Faustino P\u00e9rez'"},"hlc":{"provincia":"Pinar del R\u00edo","dpacode_provincia":"21","id":"hlc","nombre":"Hospital 'Le\u00f3n Cuervo'"},"cho":{"provincia":"Holgu\u00edn","dpacode_provincia":"30","id":"cho","nombre":"Cl\u00ednica Internacional 'El Cocal'"},"cmj":{"provincia":"Mayabeque","dpacode_provincia":"24","id":"cas","nombre":"Motel 'Jamaica'"},"cas":{"provincia":"Matanzas","dpacode_provincia":"25","id":"cas","nombre":"Hospital 'Antonio Jos\u00e9 de Sucre'"},"cme":{"provincia":"Matanzas","dpacode_provincia":"25","id":"cme","nombre":"Motel 'EPAS'"},"ccu":{"provincia":"Granma","dpacode_provincia":"33","id":"ccu","nombre":"Villa Cautillo"},"hmf":{"provincia":"Villa Clara","dpacode_provincia":"26","id":"hmf","nombre":"Hospital 'Manuel Piti Fajardo'"},"cvl":{"provincia":"Guant\u00e1namo","dpacode_provincia":"35","id":"cvl","nombre":"Villa Lupe"},"cco":{"provincia":"Las Tunas","dpacode_provincia":"31","id":"cco","nombre":"Motel 'Cornito'"},"hfv":{"provincia":"Holgu\u00edn","dpacode_provincia":"32","id":"hfv","nombre":"Hospital 'Ferm\u00edn Vald\u00e9s Dom\u00ednguez'"},"hjc":{"provincia":"Santiago de Cuba","dpacode_provincia":"34","id":"hjc","nombre":"Hospital 'Joaqu\u00edn Castillo Duany'"},"cso":{"provincia":"Santiago de Cuba","dpacode_provincia":"34","id":"cso","nombre":"Cl\u00ednica Internacional 'Colibr\u00ed'"},"cpc":{"provincia":"Cienfuegos","dpacode_provincia":"27","id":"cpc","nombre":"Centro de Aislamiento 'Punta Cuevas'"},"crm":{"provincia":"Pinar del R\u00edo","dpacode_provincia":"21","id":"crm","nombre":"Regi\u00f3n Militar de Pinar del R\u00edo"},"ham":{"provincia":"Camag\u00fcey","dpacode_provincia":"30","id":"ham","nombre":"Hospital 'Amalia Simoni'"},"hmm":{"provincia":"Matanzas","dpacode_provincia":"25","id":"hmm","nombre":"Hospital 'Dr. Mario Mu\u00f1oz'"},"hfp":{"provincia":"Matanzas","dpacode_provincia":"25","id":"hfp","nombre":"Hospital 'Faustino P\u00e9rez'"},"cvc":{"provincia":"Villa Clara","dpacode_provincia":"26","id":"cvc","nombre":"Centro de Aislamiento 'La Granjita''"},"has":{"provincia":"Camag\u00fcey","dpacode_provincia":"30","id":"has","nombre":"Hospital 'Amalia Simoni'"},"hoc":{"provincia":"Camag\u00fcey","dpacode_provincia":"30","id":"cnv","nombre":"Hospital 'Octavio de la Concepci\u00f3n y de la Pedraja'"},"cnv":{"provincia":"Ciego de \u00c1vila","dpacode_provincia":"29","id":"cnv","nombre":"Centro de Aislamiento 'Nguyen Van Troi'"},"cpr":{"provincia":"Pinar del R\u00edo","dpacode_provincia":"21","id":"csa","nombre":"Centro de Aislamiento de Pinar del R\u00edo"},"hhb":{"provincia":"Isla de la Juventud","dpacode_provincia":"40.01","id":"hhb","nombre":"Hospital 'H\u00e9roes del Baire'"},"hag":{"provincia":"Santiago de Cuba","dpacode_provincia":"34","id":"hag","nombre":"Hospital 'Ambrosio Grillo'"},"ipk":{"provincia":"La Habana","dpacode_provincia":"23","id":"ipk","nombre":"Instituto de Medicina Tropical 'Pedro Kour\u00ed'"},"hld":{"provincia":"La Habana","dpacode_provincia":"23","id":"hld","nombre":"Hospital 'Luis D\u00edaz Soto'"},"hdo":{"provincia":"La Habana","dpacode_provincia":"23","id":"hdo","nombre":"Hospital Cl\u00ednico Quir\u00fargico de Diez de Octubre"},"cac":{"provincia":"Cienfuegos","dpacode_provincia":"27","id":"cac","nombre":"Villa 'Perla Az\u00facar'"},"csc":{"provincia":"Santiago de Cuba","dpacode_provincia":"34","id":"csa","nombre":"Centro de Aislamiento Villa Colibr\u00ed"}},"casos":{"dias":{"11":{"diagnosticados":[{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"La Habana","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/07","id":"cu-14","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":null,"municipio_detecci\u00f3n":"Plaza de la Revoluci\u00f3n","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"23","posible_procedencia_contagio":["es"],"dpacode_municipio_deteccion":"23.02","consulta_medico":"2020\/03\/10","centro_diagnostico":"ipk","edad":94,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Pinar del R\u00edo","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/08","id":"cu-15","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hlc","municipio_detecci\u00f3n":"Consolaci\u00f3n del Sur","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"21","posible_procedencia_contagio":["mex"],"dpacode_municipio_deteccion":"21.07","consulta_medico":"2020\/03\/17","centro_diagnostico":"ipk","edad":39,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Matanzas","arribo_a_cuba_foco":null,"id":"cu-16","contagio":"introducido","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hfp","municipio_detecci\u00f3n":"Matanzas","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"25","posible_procedencia_contagio":[],"dpacode_municipio_deteccion":"25.01","consulta_medico":null,"centro_diagnostico":"ipk","edad":23,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Granma","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/17","id":"cu-17","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hjc","municipio_detecci\u00f3n":"Guisa","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"33","posible_procedencia_contagio":["es"],"dpacode_municipio_deteccion":"33.13","consulta_medico":"2020\/03\/20","centro_diagnostico":"lsc","edad":1,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Granma","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/17","id":"cu-18","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hjc","municipio_detecci\u00f3n":"Guisa","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"33","posible_procedencia_contagio":["es"],"dpacode_municipio_deteccion":"33.13","consulta_medico":"2020\/03\/20","centro_diagnostico":"lsc","edad":19,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Sancti Sp\u00edritus","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/06","id":"cu-19","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hmf","municipio_detecci\u00f3n":"La Sierpe","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"28","posible_procedencia_contagio":["us"],"dpacode_municipio_deteccion":"28.08","consulta_medico":"2020\/03\/17","centro_diagnostico":"lvc","edad":27,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Sancti Sp\u00edritus","arribo_a_cuba_foco":null,"id":"cu-20","contagio":"introducido","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hrf","municipio_detecci\u00f3n":"Trinidad","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"28","posible_procedencia_contagio":["it"],"dpacode_municipio_deteccion":"28.06","consulta_medico":null,"centro_diagnostico":"lvc","edad":58,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"La Habana","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/09","id":"ca-3","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"ipk","municipio_detecci\u00f3n":"Plaza de la Revoluci\u00f3n","pais":"ca","dpacode_provincia_deteccion":"23","posible_procedencia_contagio":["mex"],"dpacode_municipio_deteccion":"23.02","consulta_medico":"2020\/03\/16","centro_diagnostico":"ipk","edad":56,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"La Habana","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/10","id":"ca-4","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"ipk","municipio_detecci\u00f3n":"Plaza de la Revoluci\u00f3n","pais":"ca","dpacode_provincia_deteccion":"23","posible_procedencia_contagio":["mex"],"dpacode_municipio_deteccion":"23.02","consulta_medico":"2020\/03\/16","centro_diagnostico":"ipk","edad":76,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"La Habana","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/10","id":"ca-5","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"ipk","municipio_detecci\u00f3n":"Plaza de la Revoluci\u00f3n","pais":"ca","dpacode_provincia_deteccion":"25","posible_procedencia_contagio":["mex"],"dpacode_municipio_deteccion":"23.02","consulta_medico":"2020\/03\/16","centro_diagnostico":"ipk","edad":66,"sujetos_riesgo":954,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null}],"fecha":"2020\/03\/21"},"15":{"diagnosticados":[{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"La Habana","arribo_a_cuba_foco":null,"id":"cu-36","contagio":"introducido","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"ipk","municipio_detecci\u00f3n":"La Lisa","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"23","posible_procedencia_contagio":["ca"],"dpacode_municipio_deteccion":"23.12","consulta_medico":"2020\/03\/21","centro_diagnostico":"ipk","edad":49,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"La Habana","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/12","id":"ru-3","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"ipk","municipio_detecci\u00f3n":"Playa","pais":"ru","dpacode_provincia_deteccion":"23","posible_procedencia_contagio":["fr","ru"],"dpacode_municipio_deteccion":"23.01","consulta_medico":"2020\/03\/22","centro_diagnostico":"ipk","edad":"48","dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"La Habana","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/17","id":"cu-37","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hld","municipio_detecci\u00f3n":"Habana Vieja","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"23","posible_procedencia_contagio":["us"],"dpacode_municipio_deteccion":"23.04","consulta_medico":"2020\/03\/21","centro_diagnostico":"ipk","edad":55,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"La Habana","arribo_a_cuba_foco":null,"id":"cu-38","contagio":"introducido","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hld","municipio_detecci\u00f3n":"Plaza","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"23","posible_procedencia_contagio":["ca"],"dpacode_municipio_deteccion":"23.01","consulta_medico":"2020\/03\/20","centro_diagnostico":"ipk","edad":76,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Matanzas","arribo_a_cuba_foco":null,"id":"cu-39","contagio":"introducido","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hmm","municipio_detecci\u00f3n":"Matanzas","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"25","posible_procedencia_contagio":[],"dpacode_municipio_deteccion":"25.01","consulta_medico":null,"centro_diagnostico":"ipk","edad":36,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Matanzas","arribo_a_cuba_foco":null,"id":"cu-40","contagio":"introducido","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hmm","municipio_detecci\u00f3n":"Matanzas","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"25","posible_procedencia_contagio":[],"dpacode_municipio_deteccion":"25.01","consulta_medico":null,"centro_diagnostico":"ipk","edad":44,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Matanzas","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/21","id":"cu-41","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hmm","municipio_detecci\u00f3n":"C\u00e1rdenas","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"25","posible_procedencia_contagio":["gy"],"dpacode_municipio_deteccion":"25.01","consulta_medico":"2020\/03\/23","centro_diagnostico":"ipk","edad":31,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Matanzas","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/14","id":"cu-42","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hmm","municipio_detecci\u00f3n":"C\u00e1rdenas","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"25","posible_procedencia_contagio":["fr"],"dpacode_municipio_deteccion":"25.02","consulta_medico":"2020\/03\/19","centro_diagnostico":"ipk","edad":44,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Villa Clara","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/20","id":"cu-43","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hmf","municipio_detecci\u00f3n":"Placetas","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"26","posible_procedencia_contagio":["us"],"dpacode_municipio_deteccion":"26.08","consulta_medico":"2020\/03\/22","centro_diagnostico":"hmf","edad":37,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Ciego de \u00c1vila","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/17","id":"cu-44","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":null,"municipio_detecci\u00f3n":"Mor\u00f3n","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"29","posible_procedencia_contagio":["us"],"dpacode_municipio_deteccion":"29.02","consulta_medico":null,"centro_diagnostico":null,"edad":85,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null}],"graves_numero":2,"sujetos_riesgo":1603,"fecha":"2020\/03\/25","tests_total":893},"18":{"diagnosticados":[{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Pinar del R\u00edo","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/22","id":"cu-96","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hlc","municipio_detecci\u00f3n":"Consolaci\u00f3n del Sur","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"21","posible_procedencia_contagio":["us"],"dpacode_municipio_deteccion":"21.07","consulta_medico":"2020\/03\/25","centro_diagnostico":"ipk","edad":61,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":33},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Pinar del R\u00edo","arribo_a_cuba_foco":null,"id":"cu-97","contagio":"introducido","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hlc","municipio_detecci\u00f3n":"Pinar del R\u00edo","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"21","posible_procedencia_contagio":[],"dpacode_municipio_deteccion":"21.08","consulta_medico":"2020\/03\/27","centro_diagnostico":"ipk","edad":32,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":12},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Pinar del R\u00edo","arribo_a_cuba_foco":null,"id":"cu-98","contagio":"introducido","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hlc","municipio_detecci\u00f3n":"Pinar del R\u00edo","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"21","posible_procedencia_contagio":[],"dpacode_municipio_deteccion":"21.08","consulta_medico":"2020\/03\/25","centro_diagnostico":"ipk","edad":24,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":9},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Artemisa","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/16","id":"cu-99","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hld","municipio_detecci\u00f3n":"Artemisa","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"22","posible_procedencia_contagio":["do"],"dpacode_municipio_deteccion":"22.09","consulta_medico":"2020\/03\/25","centro_diagnostico":"ipk","edad":55,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":15},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"La Habana","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/21","id":"cu-100","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hld","municipio_detecci\u00f3n":"Habana del Este","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"23","posible_procedencia_contagio":["us"],"dpacode_municipio_deteccion":"23.06","consulta_medico":"2020\/03\/24","centro_diagnostico":"ipk","edad":32,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":12},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"La Habana","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/15","id":"cu-101","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hld","municipio_detecci\u00f3n":"Habana del Este","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"23","posible_procedencia_contagio":["us"],"dpacode_municipio_deteccion":"23.06","consulta_medico":"2020\/03\/17","centro_diagnostico":"ipk","edad":55,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":13},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Matanzas","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/25","id":"cu-102","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hmm","municipio_detecci\u00f3n":"Matanzas","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"25","posible_procedencia_contagio":["us"],"dpacode_municipio_deteccion":"25.01","consulta_medico":"2020\/03\/25","centro_diagnostico":"ipk","edad":47,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":14},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Cienfuegos","arribo_a_cuba_foco":null,"id":"cu-103","contagio":"introducido","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"cac","municipio_detecci\u00f3n":"Cienfuegos","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"27","posible_procedencia_contagio":[],"dpacode_municipio_deteccion":"27.07","consulta_medico":"2020\/03\/26","centro_diagnostico":"lvc","edad":16,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":9},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Sancti Sp\u00edritus","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/25","id":"cu-104","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hrf","municipio_detecci\u00f3n":"Cabaigu\u00e1n","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"28","posible_procedencia_contagio":["us"],"dpacode_municipio_deteccion":"28.03","consulta_medico":"2020\/03\/25","centro_diagnostico":"lvc","edad":55,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":10},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Sancti Sp\u00edritus","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/22","id":"cu-105","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hrg","municipio_detecci\u00f3n":"Cabaigu\u00e1n","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"28","posible_procedencia_contagio":["us"],"dpacode_municipio_deteccion":"28.03","consulta_medico":"2020\/03\/26","centro_diagnostico":"ipk","edad":53,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":11},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Ciego de \u00c1vila","arribo_a_cuba_foco":null,"id":"cu-106","contagio":"introducido","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"cnv","municipio_detecci\u00f3n":"Ciego de \u00c1vila","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"29","posible_procedencia_contagio":[],"dpacode_municipio_deteccion":"29.08","consulta_medico":"2020\/03\/24","centro_diagnostico":"lvc","edad":45,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":6},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Ciego de \u00c1vila","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/21","id":"cu-107","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"has","municipio_detecci\u00f3n":"Ciego de \u00c1vila","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"29","posible_procedencia_contagio":["mx"],"dpacode_municipio_deteccion":"29.08","consulta_medico":"2020\/03\/26","centro_diagnostico":"lvc","edad":61,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":9},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Camag\u00fcey","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/17","id":"cu-108","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"has","municipio_detecci\u00f3n":"Esmeralda","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"30","posible_procedencia_contagio":["ve"],"dpacode_municipio_deteccion":"30.08","consulta_medico":"2020\/03\/26","centro_diagnostico":"lvc","edad":55,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":9},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Camag\u00fcey","arribo_a_cuba_foco":null,"id":"cu-109","contagio":"introducido","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"has","municipio_detecci\u00f3n":"Sibanic\u00fa","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"30","posible_procedencia_contagio":[],"dpacode_municipio_deteccion":"30.07","consulta_medico":null,"centro_diagnostico":"ipk","edad":53,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":16},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Camag\u00fcey","arribo_a_cuba_foco":null,"id":"cu-110","contagio":"introducido","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"has","municipio_detecci\u00f3n":"Vertientes","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"30","posible_procedencia_contagio":[],"dpacode_municipio_deteccion":"30.10","consulta_medico":"2020\/03\/25","centro_diagnostico":"lvc","edad":45,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":12},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Camag\u00fcey","arribo_a_cuba_foco":null,"id":"cu-111","contagio":"introducido","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"has","municipio_detecci\u00f3n":"Camag\u00fcey","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"30","posible_procedencia_contagio":[],"dpacode_municipio_deteccion":"30.08","consulta_medico":"2020\/03\/24","centro_diagnostico":"lvc","edad":58,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":13},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Camag\u00fcey","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/17","id":"cu-112","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"has","municipio_detecci\u00f3n":"Camag\u00fcey","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"30","posible_procedencia_contagio":["us"],"dpacode_municipio_deteccion":"30.08","consulta_medico":"2020\/03\/24","centro_diagnostico":"lvc","edad":19,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":13},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Camag\u00fcey","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/17","id":"cu-113","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"has","municipio_detecci\u00f3n":"Nuevitas","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"30","posible_procedencia_contagio":["mx"],"dpacode_municipio_deteccion":"30.05","consulta_medico":"2020\/03\/26","centro_diagnostico":"lvc","edad":58,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":14},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Santiago de Cuba","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/24","id":"cu-114","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hjc","municipio_detecci\u00f3n":"Santiago de Cuba","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"34","posible_procedencia_contagio":["us"],"dpacode_municipio_deteccion":"34.06","consulta_medico":"2020\/03\/27","centro_diagnostico":"lsc","edad":28,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":11},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Santiago de Cuba","arribo_a_cuba_foco":null,"id":"cu-115","contagio":null,"provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hjc","municipio_detecci\u00f3n":"Santiago de Cuba","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"30","posible_procedencia_contagio":[],"dpacode_municipio_deteccion":"30.10","consulta_medico":null,"centro_diagnostico":"lsc","edad":43,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":21}],"graves_numero":5,"sujetos_riesgo":2317,"fecha":"2020\/03\/28","tests_total":1665},"4":{"fecha":"2020\/03\/14"},"1":{"diagnosticados":[{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Sancti Sp\u00edritus","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/10","id":"it-1","contagio":"importado","provincias_visitadas":["La Habana","Cienfuegos","Sancti Sp\u00edritus"],"centro_aislamiento":"ipk","municipio_detecci\u00f3n":"Trinidad","pais":"it","dpacode_provincia_deteccion":"28","posible_procedencia_contagio":["it"],"dpacode_municipio_deteccion":"28.06","consulta_medico":"2020\/03\/10","centro_diagnostico":"ipk","edad":61,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Sancti Sp\u00edritus","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/10","id":"it-2","contagio":"importado","provincias_visitadas":["La Habana","Cienfuegos","Sancti Sp\u00edritus"],"centro_aislamiento":"ipk","municipio_detecci\u00f3n":"Trinidad","pais":"it","dpacode_provincia_deteccion":"28","posible_procedencia_contagio":["it"],"dpacode_municipio_deteccion":"28.06","consulta_medico":"2020\/03\/10","centro_diagnostico":"ipk","edad":57,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Sancti Sp\u00edritus","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/10","id":"it-3","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"ipk","municipio_detecci\u00f3n":"Trinidad","pais":"it","dpacode_provincia_deteccion":"28","posible_procedencia_contagio":["it"],"dpacode_municipio_deteccion":"28.06","consulta_medico":"2020\/03\/10","centro_diagnostico":"ipk","edad":30,"dpacode_provincias_visitadas":["La Habana","Cienfuegos","Sancti Sp\u00edritus"],"contacto_focal":5}],"sujetos_riesgo":30,"fecha":"2020\/03\/11"},"7":{"diagnosticados":[{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Camag\u00fcey","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/14","id":"cu-3","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"has","municipio_detecci\u00f3n":"Camag\u00fcey","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"30","posible_procedencia_contagio":["crucero"],"dpacode_municipio_deteccion":"30.08","consulta_medico":"2020\/03\/15","centro_diagnostico":"lvc","edad":38,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"La Habana","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/07","id":"cu-4","contagio":"introducido","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"ipk","municipio_detecci\u00f3n":"Guanabacoa","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"23","posible_procedencia_contagio":["it"],"dpacode_municipio_deteccion":"23.07","consulta_medico":"2020\/03\/10","centro_diagnostico":"ipk","edad":65,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null}],"sujetos_riesgo":356,"fecha":"2020\/03\/17"},"8":{"diagnosticados":[{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Villa Clara","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/08","id":"cu-5","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hmf","municipio_detecci\u00f3n":"Santa Clara","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"26","posible_procedencia_contagio":["es"],"dpacode_municipio_deteccion":"26.09","consulta_medico":"2020\/03\/14","centro_diagnostico":"lvc","edad":25,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":5},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Villa Clara","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/11","id":"cu-6","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hmf","municipio_detecci\u00f3n":"Santa Clara","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"26","posible_procedencia_contagio":["it"],"dpacode_municipio_deteccion":"26.09","consulta_medico":"2020\/03\/16","centro_diagnostico":"lvc","edad":67,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":5},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Sancti Sp\u00edritus","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/08","id":"us-1","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"cvc","municipio_detecci\u00f3n":"Trinidad","pais":"us","dpacode_provincia_deteccion":"28","posible_procedencia_contagio":["us"],"dpacode_municipio_deteccion":"28.06","consulta_medico":"2020\/03\/15","centro_diagnostico":"lvc","edad":77,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":10},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Holgu\u00edn","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/14","id":"ca-1","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"cho","municipio_detecci\u00f3n":"Holgu\u00edn","pais":"ca","dpacode_provincia_deteccion":"32","posible_procedencia_contagio":["ca"],"dpacode_municipio_deteccion":"32.06","consulta_medico":"2020\/03\/16","centro_diagnostico":"lsc","edad":57,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":6}],"sujetos_riesgo":389,"muertes_id":["it-1"],"fecha":"2020\/03\/18","muertes_numero":1},"6":{"diagnosticados":[{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"La Habana","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/08","id":"cu-2","contagio":"introducido","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"ipk","municipio_detecci\u00f3n":"Diez de Octubre","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"23","posible_procedencia_contagio":["es"],"dpacode_municipio_deteccion":"23.09","consulta_medico":"2020\/03\/12","centro_diagnostico":"ipk","edad":null,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null}],"sujetos_riesgo":389,"fecha":"2020\/03\/16"},"3":{"diagnosticados":[{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Villa Clara","arribo_a_cuba_foco":"2020\/02\/24","id":"cu-1","contagio":"introducido","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"ipk","municipio_detecci\u00f3n":"Santa Clara","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"26","posible_procedencia_contagio":["it"],"dpacode_municipio_deteccion":"26.09","consulta_medico":"2020\/03\/08","centro_diagnostico":"ipk","edad":25,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null}],"fecha":"2020\/03\/13"},"17":{"diagnosticados":[{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Pinar del R\u00edo","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/19","id":"unknown-57","contagio":"introducido","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hlc","municipio_detecci\u00f3n":"Consolaci\u00f3n del Sur","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"21","posible_procedencia_contagio":["us"],"dpacode_municipio_deteccion":"21.07","consulta_medico":"2020\/03\/21","centro_diagnostico":"ipk","edad":61,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":"33"},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"La Habana","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/21","id":"cu-58","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hld","municipio_detecci\u00f3n":"La Lisa","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"23","posible_procedencia_contagio":["gy"],"dpacode_municipio_deteccion":"23.12","consulta_medico":"2020\/03\/22","centro_diagnostico":"ipk","edad":25,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":8},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"La Habana","arribo_a_cuba_foco":null,"id":"cu-59","contagio":"introducido","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hld","municipio_detecci\u00f3n":"Habana del Este","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"23","posible_procedencia_contagio":[],"dpacode_municipio_deteccion":"23.06","consulta_medico":"2020\/03\/23","centro_diagnostico":"ipk","edad":25,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":71},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"La Habana","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/16","id":"cu-60","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hld","municipio_detecci\u00f3n":"Cotorro","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"23","posible_procedencia_contagio":["pa"],"dpacode_municipio_deteccion":"23.15","consulta_medico":"2020\/03\/17","centro_diagnostico":"ipk","edad":29,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":8},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"La H","arribo_a_cuba_foco":null,"id":"cu-61","contagio":"introducido","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hld","municipio_detecci\u00f3n":"Plaza de la Revoluci\u00f3n","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"23","posible_procedencia_contagio":[],"dpacode_municipio_deteccion":"23.02","consulta_medico":"2020\/03\/24","centro_diagnostico":"ipk","edad":44,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":4},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"La Habana","arribo_a_cuba_foco":null,"id":"cu-62","contagio":"introducido","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hld","municipio_detecci\u00f3n":"Plaza de la Revoluci\u00f3n","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"23","posible_procedencia_contagio":[],"dpacode_municipio_deteccion":"23.02","consulta_medico":"2020\/03\/24","centro_diagnostico":"ipk","edad":64,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":4},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"La Habana","arribo_a_cuba_foco":null,"id":"cu-63","contagio":"introducido","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hld","municipio_detecci\u00f3n":"Plaza de la Revoluci\u00f3n","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"23","posible_procedencia_contagio":[],"dpacode_municipio_deteccion":"23.02","consulta_medico":"2020\/03\/24","centro_diagnostico":"ipk","edad":70,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":4},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"La Habana","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/16","id":"cu-64","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hld","municipio_detecci\u00f3n":"San Miguel del Padr\u00f3n","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"23","posible_procedencia_contagio":["pe"],"dpacode_municipio_deteccion":"23.08","consulta_medico":"2020\/03\/24","centro_diagnostico":"ipk","edad":47,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":12},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Matanzas","arribo_a_cuba_foco":null,"id":"cu-65","contagio":"introducido","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hmm","municipio_detecci\u00f3n":"C\u00e1rdenas","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"25","posible_procedencia_contagio":[],"dpacode_municipio_deteccion":"25.02","consulta_medico":"2020\/03\/23","centro_diagnostico":"ipk","edad":37,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":33},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Matanzas","arribo_a_cuba_foco":null,"id":"cu-66","contagio":"introducido","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hmm","municipio_detecci\u00f3n":"C\u00e1rdenas","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"25","posible_procedencia_contagio":[],"dpacode_municipio_deteccion":"25.02","consulta_medico":"2020\/03\/23","centro_diagnostico":"ipk","edad":66,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":14},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Villa","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/23","id":"cu-67","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hmf","municipio_detecci\u00f3n":"Santa Clara","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"26","posible_procedencia_contagio":["us"],"dpacode_municipio_deteccion":"26.09","consulta_medico":"2020\/03\/25","centro_diagnostico":"lvc","edad":53,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":9},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Villa Clara","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/19","id":"cu-68","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hmf","municipio_detecci\u00f3n":"Santa Clara","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"26","posible_procedencia_contagio":["mx"],"dpacode_municipio_deteccion":"26.09","consulta_medico":"2020\/03\/25","centro_diagnostico":"lvc","edad":64,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":10},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Villa Clara","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/25","id":"cu-69","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hmf","municipio_detecci\u00f3n":"Remedios","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"26","posible_procedencia_contagio":["us"],"dpacode_municipio_deteccion":"26.07","consulta_medico":"2020\/03\/25","centro_diagnostico":"lvc","edad":53,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":10},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Villa Clara","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/23","id":"cu-70","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hmf","municipio_detecci\u00f3n":"Santa clara","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"26","posible_procedencia_contagio":["mx"],"dpacode_municipio_deteccion":"26.09","consulta_medico":"2020\/03\/24","centro_diagnostico":"ipk","edad":39,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":10},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Villa Clara","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/16","id":"cu-71","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hmf","municipio_detecci\u00f3n":"Santa Clara","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"26","posible_procedencia_contagio":["lvc"],"dpacode_municipio_deteccion":"26.09","consulta_medico":"2020\/03\/26","centro_diagnostico":"lvc","edad":54,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":10},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Villa Clara","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/15","id":"cu-72","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hmf","municipio_detecci\u00f3n":"Remedios","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"00","posible_procedencia_contagio":["es"],"dpacode_municipio_deteccion":"26.07","consulta_medico":"2020\/03\/27","centro_diagnostico":"lvc","edad":52,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":6},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Villa Clara","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/11","id":"cu-73","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hmf","municipio_detecci\u00f3n":"Remedios","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"26","posible_procedencia_contagio":["es"],"dpacode_municipio_deteccion":"26.07","consulta_medico":"2020\/03\/27","centro_diagnostico":"lvc","edad":52,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":8},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Villa Clara","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/20","id":"cu-74","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hmf","municipio_detecci\u00f3n":"Placetas","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"26","posible_procedencia_contagio":["us"],"dpacode_municipio_deteccion":"26.08","consulta_medico":"2020\/03\/22","centro_diagnostico":"lvc","edad":11,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":5},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Villa Clara","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/18","id":"cu-75","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hmf","municipio_detecci\u00f3n":"Santa Clara","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"26","posible_procedencia_contagio":["us"],"dpacode_municipio_deteccion":"26.09","consulta_medico":"2020\/03\/25","centro_diagnostico":"lvc","edad":15,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":5},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Villa Clara","arribo_a_cuba_foco":null,"id":"cu-76","contagio":"introducido","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hmf","municipio_detecci\u00f3n":"Cifuentes","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"26","posible_procedencia_contagio":["us"],"dpacode_municipio_deteccion":"26.10","consulta_medico":"2020\/03\/26","centro_diagnostico":"lvc","edad":51,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":3},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Villa Clara","arribo_a_cuba_foco":null,"id":"cu-77","contagio":"introducido","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hmf","municipio_detecci\u00f3n":"Santo Domingo","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"26","posible_procedencia_contagio":["us"],"dpacode_municipio_deteccion":"26.11","consulta_medico":"2020\/03\/26","centro_diagnostico":"lvc","edad":14,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":31},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Villa Clara","arribo_a_cuba_foco":null,"id":"cu-78","contagio":"introducido","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hmf","municipio_detecci\u00f3n":"Camajuan\u00ed","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"26","posible_procedencia_contagio":[],"dpacode_municipio_deteccion":"26.05","consulta_medico":"2020\/03\/27","centro_diagnostico":"lvc","edad":12,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":2},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Cienfuegos","arribo_a_cuba_foco":null,"id":"cu-79","contagio":"introducido","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hva","municipio_detecci\u00f3n":"Lajas","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"27","posible_procedencia_contagio":["al"],"dpacode_municipio_deteccion":"27.04","consulta_medico":"2020\/03\/24","centro_diagnostico":"lvc","edad":29,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":10},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Cienfuegos","arribo_a_cuba_foco":null,"id":"cu-80","contagio":"introducido","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hva","municipio_detecci\u00f3n":"Cruces","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"27","posible_procedencia_contagio":["es"],"dpacode_municipio_deteccion":"27.05","consulta_medico":"2020\/03\/24","centro_diagnostico":"lvc","edad":46,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":13},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Cienfuegos","arribo_a_cuba_foco":null,"id":"cu-81","contagio":"introducido","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hva","municipio_detecci\u00f3n":"Cienfuegos","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"27","posible_procedencia_contagio":["es"],"dpacode_municipio_deteccion":"27.07","consulta_medico":"2020\/03\/25","centro_diagnostico":"lvc","edad":42,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":8},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Santiago de Cuba","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/20","id":"cu-82","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hld","municipio_detecci\u00f3n":"Songo la Maya","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"34","posible_procedencia_contagio":["es"],"dpacode_municipio_deteccion":"34.05","consulta_medico":"2020\/03\/20","centro_diagnostico":"lsc","edad":53,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":200},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Santiago de Cuba","arribo_a_cuba_foco":null,"id":"cu-83","contagio":"introducido","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hag","municipio_detecci\u00f3n":"Contramaestre","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"34","posible_procedencia_contagio":["us"],"dpacode_municipio_deteccion":"34.01","consulta_medico":"2020\/03\/24","centro_diagnostico":"lsc","edad":77,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":10},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Santiago de Cuba","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/15","id":"cu-84","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hjc","municipio_detecci\u00f3n":"Santiago de Cuba","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"34","posible_procedencia_contagio":["us"],"dpacode_municipio_deteccion":"34.06","consulta_medico":"2020\/03\/24","centro_diagnostico":"lsc","edad":44,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":18},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Sancti Sp\u00edritus","arribo_a_cuba_foco":null,"id":"cu-85","contagio":"introducido","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hfp","municipio_detecci\u00f3n":"Taguasco","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"28","posible_procedencia_contagio":[],"dpacode_municipio_deteccion":"28.03","consulta_medico":"2020\/03\/21","centro_diagnostico":"lvc","edad":47,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":7},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Sancti Sp\u00edritus","arribo_a_cuba_foco":null,"id":"cu-86","contagio":"introducido","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hfp","municipio_detecci\u00f3n":"Sancti Sp\u00edritus","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"28","posible_procedencia_contagio":[],"dpacode_municipio_deteccion":"28.07","consulta_medico":"2020\/03\/23","centro_diagnostico":"lvc","edad":29,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":13},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Sancti Sp\u00edritus","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/18","id":"cu-87","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hfp","municipio_detecci\u00f3n":"Cabaigu\u00e1n","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"28","posible_procedencia_contagio":["mx"],"dpacode_municipio_deteccion":"28.04","consulta_medico":"2020\/03\/26","centro_diagnostico":"lvc","edad":28,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":8},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Ciego de \u00c1vila","arribo_a_cuba_foco":null,"id":"cu-88","contagio":"introducido","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"cnv","municipio_detecci\u00f3n":"Baragu\u00e1","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"29","posible_procedencia_contagio":["us"],"dpacode_municipio_deteccion":"29.10","consulta_medico":"2020\/03\/21","centro_diagnostico":"lvc","edad":6,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":10},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Ciego de \u00c1vila","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/19","id":"cu-89","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"cnv","municipio_detecci\u00f3n":"Mor\u00f3n","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"29","posible_procedencia_contagio":["us"],"dpacode_municipio_deteccion":"29.02","consulta_medico":"2020\/03\/22","centro_diagnostico":"lvc","edad":29,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":16},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Ciego de \u00c1vila","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/19","id":"cu-90","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"cnv","municipio_detecci\u00f3n":"Ciego de \u00c1vila","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"29","posible_procedencia_contagio":["pa"],"dpacode_municipio_deteccion":"29.08","consulta_medico":"2020\/03\/22","centro_diagnostico":"lvc","edad":28,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":5},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Ciego de \u00c1vila","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/22","id":"cu-91","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"cnv","municipio_detecci\u00f3n":"Baragu\u00e1","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"29","posible_procedencia_contagio":["ha"],"dpacode_municipio_deteccion":"29.10","consulta_medico":"2020\/03\/23","centro_diagnostico":"lvc","edad":29,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":3},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Ciego de \u00c1vila","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/17","id":"cu-92","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"cnv","municipio_detecci\u00f3n":"Ciego de \u00c1vila","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"29","posible_procedencia_contagio":["us"],"dpacode_municipio_deteccion":"29.08","consulta_medico":"2020\/03\/22","centro_diagnostico":"lvc","edad":21,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":23},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Ciego de \u00c1vila","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/18","id":"cu-93","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"cnv","municipio_detecci\u00f3n":"Ciro Redondo","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"29","posible_procedencia_contagio":["us"],"dpacode_municipio_deteccion":"29.05","consulta_medico":"2020\/03\/25","centro_diagnostico":"lvc","edad":60,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":8},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Granma","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/18","id":"cu-94","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hag","municipio_detecci\u00f3n":"Jiguan\u00ed","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"33","posible_procedencia_contagio":["pa"],"dpacode_municipio_deteccion":"33.03","consulta_medico":"2020\/03\/22","centro_diagnostico":"lsc","edad":43,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":13},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Granma","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/14","id":"cu-95","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hag","municipio_detecci\u00f3n":"Bayamo","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"33","posible_procedencia_contagio":["ca"],"dpacode_municipio_deteccion":"33.04","consulta_medico":"2020\/03\/22","centro_diagnostico":"lsc","edad":54,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":10}],"sujetos_riesgo":2000,"tests_total":1368,"fecha":"2020\/03\/27","muertes_numero":1},"5":{"graves_numero":1,"graves_id":["it-1"],"fecha":"2020\/03\/15"},"2":{"fecha":"2020\/03\/12"},"12":{"diagnosticados":[{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"La Habana","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/12","id":"ru-1","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"ipk","municipio_detecci\u00f3n":"Playa","pais":"ru","dpacode_provincia_deteccion":"23","posible_procedencia_contagio":["fr","ru"],"dpacode_municipio_deteccion":"23.01","consulta_medico":"2020\/03\/21","centro_diagnostico":"ipk","edad":45,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"La Habana","arribo_a_cuba_foco":null,"id":"cu-21","contagio":"introducido","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hld","municipio_detecci\u00f3n":"Plaza de la Revoluci\u00f3n","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"23","posible_procedencia_contagio":["ca"],"dpacode_municipio_deteccion":"23.02","consulta_medico":null,"centro_diagnostico":"ipk","edad":91,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Holgu\u00edn","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/16","id":"cu-22","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hfv","municipio_detecci\u00f3n":"Banes","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"32","posible_procedencia_contagio":["es"],"dpacode_municipio_deteccion":"32.03","consulta_medico":"2020\/03\/19","centro_diagnostico":"ipk","edad":57,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Villa Clara","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/09","id":"fr-2","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hmf","municipio_detecci\u00f3n":"Santa Clara","pais":"fr","dpacode_provincia_deteccion":"26","posible_procedencia_contagio":["fr"],"dpacode_municipio_deteccion":"26.09","consulta_medico":"2020\/03\/19","centro_diagnostico":"lvc","edad":57,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Villa Clara","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/14","id":"cu-23","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hmf","municipio_detecci\u00f3n":"Camajuan\u00ed","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"26","posible_procedencia_contagio":["es"],"dpacode_municipio_deteccion":"26.05","consulta_medico":"2020\/03\/19","centro_diagnostico":"lvc","edad":31,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null}],"sujetos_riesgo":1036,"fecha":"2020\/03\/22"},"9":{"diagnosticados":[{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Granma","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/09","id":"fr-1","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"csc","municipio_detecci\u00f3n":"Bayamo","pais":"fr","dpacode_provincia_deteccion":"33","posible_procedencia_contagio":["fr"],"dpacode_municipio_deteccion":"33.04","consulta_medico":"2020\/03\/16","centro_diagnostico":"lsc","edad":69,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Holgu\u00edn","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/09","id":"it-4","contagio":"importado","provincias_visitadas":["Sancti Sp\u00edritus"],"centro_aislamiento":"cho","municipio_detecci\u00f3n":"Holgu\u00edn","pais":"it","dpacode_provincia_deteccion":"32","posible_procedencia_contagio":["it"],"dpacode_municipio_deteccion":"32.06","consulta_medico":"2020\/03\/14","centro_diagnostico":"lsc","edad":70,"dpacode_provincias_visitadas":["28"],"contacto_focal":null},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Santiago de Cuba","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/13","id":"cu-7","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"csc","municipio_detecci\u00f3n":"Santiago de Cuba","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"28","posible_procedencia_contagio":["crucero","it"],"dpacode_municipio_deteccion":"28.06","consulta_medico":"2020\/03\/17","centro_diagnostico":"lsc","edad":37,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":16},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"La Habana","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/13","id":"es-1","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"ipk","municipio_detecci\u00f3n":"Playa","pais":"es","dpacode_provincia_deteccion":"23","posible_procedencia_contagio":["es"],"dpacode_municipio_deteccion":"23.01","consulta_medico":"2020\/03\/17","centro_diagnostico":"ipk","edad":34,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"La Habana","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/10","id":"ca-2","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"ipk","municipio_detecci\u00f3n":"Plaza de la Revoluci\u00f3n","pais":"ca","dpacode_provincia_deteccion":"23","posible_procedencia_contagio":["ca"],"dpacode_municipio_deteccion":"23.02","consulta_medico":"2020\/03\/18","centro_diagnostico":"ipk","edad":81,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null}],"sujetos_riesgo":523,"fecha":"2020\/03\/19"},"10":{"evacuados_numero":1,"graves_numero":3,"evacuados_id":["us-1"],"fecha":"2020\/03\/20","diagnosticados":[{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Pinar del R\u00edo","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/11","id":"be-1","contagio":"importado","provincias_visitadas":["La Habana"],"centro_aislamiento":"cpr","municipio_detecci\u00f3n":"Vi\u00f1ales","pais":"be","dpacode_provincia_deteccion":"21","posible_procedencia_contagio":["be","es"],"dpacode_municipio_deteccion":"21.04","consulta_medico":"2020\/03\/15","centro_diagnostico":"ipk","edad":25,"dpacode_provincias_visitadas":["23"],"contacto_focal":null},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Matanzas","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/12","id":"cu-8","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hmm","municipio_detecci\u00f3n":"C\u00e1rdenas","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"25","posible_procedencia_contagio":["gy"],"dpacode_municipio_deteccion":"25.02","consulta_medico":"2020\/03\/15","centro_diagnostico":"ipk","edad":36,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"La Habana","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/14","id":"cu-9","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hld","municipio_detecci\u00f3n":"Guanabacoa","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"23","posible_procedencia_contagio":["fr"],"dpacode_municipio_deteccion":"23.07","consulta_medico":"2020\/03\/16","centro_diagnostico":"ipk","edad":32,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":16},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"La Habana","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/15","id":"cu-10","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hld","municipio_detecci\u00f3n":"Boyeros","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"23","posible_procedencia_contagio":["es"],"dpacode_municipio_deteccion":"23.13","consulta_medico":"2020\/03\/16","centro_diagnostico":"ipk","edad":76,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Santiago de Cuba","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/10","id":"cu-11","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hjc","municipio_detecci\u00f3n":"Palma de Soriano","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"34","posible_procedencia_contagio":["es"],"dpacode_municipio_deteccion":"34.07","consulta_medico":"2020\/03\/17","centro_diagnostico":"lsc","edad":35,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"La Habana","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/15","id":"cu-12","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hdo","municipio_detecci\u00f3n":"Centro Habana","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"23","posible_procedencia_contagio":["es"],"dpacode_municipio_deteccion":"23.03","consulta_medico":null,"centro_diagnostico":"ipk","edad":null,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Mayabeque","arribo_a_cuba_foco":null,"id":"cn-1","contagio":"introducido","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"ipk","municipio_detecci\u00f3n":"Mariel","pais":"cn","dpacode_provincia_deteccion":"22","posible_procedencia_contagio":[],"dpacode_municipio_deteccion":"22.02","consulta_medico":null,"centro_diagnostico":"ipk","edad":52,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":null,"arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/16","id":"es-2","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"ipk","municipio_detecci\u00f3n":null,"pais":"es","dpacode_provincia_deteccion":"00","posible_procedencia_contagio":["es"],"dpacode_municipio_deteccion":"00.00","consulta_medico":"2020\/03\/17","centro_diagnostico":"ipk","edad":60,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Las Tunas","arribo_a_cuba_foco":null,"id":"cu-13","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":null,"municipio_detecci\u00f3n":"Las Tunas","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"31","posible_procedencia_contagio":["it"],"dpacode_municipio_deteccion":"31.05","consulta_medico":null,"centro_diagnostico":"lsc","edad":null,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null}],"sujetos_riesgo":716,"graves_id":["it-4","cu-4"]},"16":{"tests_total":1039,"fecha":"2020\/03\/26","muertes_numero":1,"diagnosticados":[{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"La Habana","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/07","id":"fr-5","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"ipk","municipio_detecci\u00f3n":null,"pais":"fr","dpacode_provincia_deteccion":"23","posible_procedencia_contagio":["fr"],"dpacode_municipio_deteccion":"00.00","consulta_medico":"2020\/03\/24","centro_diagnostico":"ipk","edad":56,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":14},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Matanzas","arribo_a_cuba_foco":null,"id":"cu-45","contagio":"introducido","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hmm","municipio_detecci\u00f3n":"Matanzas","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"25","posible_procedencia_contagio":[],"dpacode_municipio_deteccion":"25.01","consulta_medico":"2020\/03\/22","centro_diagnostico":"ipk","edad":24,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":31},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Matanzas","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/21","id":"cu-46","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hmm","municipio_detecci\u00f3n":"C\u00e1rdenas","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"25","posible_procedencia_contagio":["gy"],"dpacode_municipio_deteccion":"25.02","consulta_medico":null,"centro_diagnostico":"ipk","edad":8,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":13},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Pinar del R\u00edo","arribo_a_cuba_foco":null,"id":"cu-47","contagio":"introducido","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hlc","municipio_detecci\u00f3n":"Pinar del R\u00edo","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"21","posible_procedencia_contagio":["us"],"dpacode_municipio_deteccion":"21.08","consulta_medico":"2020\/03\/23","centro_diagnostico":"ipk","edad":7,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":25},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Pinar del R\u00edo","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/08","id":"cu-48","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hlc","municipio_detecci\u00f3n":"Consolaci\u00f3n del Sur","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"21","posible_procedencia_contagio":["mx"],"dpacode_municipio_deteccion":"21.07","consulta_medico":"2020\/03\/21","centro_diagnostico":"ipk","edad":13,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":37},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"La Habana","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/12","id":"cu-49","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hld","municipio_detecci\u00f3n":"San Miguel del Padr\u00f3n","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"23","posible_procedencia_contagio":["pa"],"dpacode_municipio_deteccion":"23.08","consulta_medico":"2020\/03\/22","centro_diagnostico":"ipk","edad":48,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":12},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"La Habana","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/04","id":"cu-50","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hld","municipio_detecci\u00f3n":"Cerro","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"23","posible_procedencia_contagio":["es"],"dpacode_municipio_deteccion":"23.10","consulta_medico":"2020\/03\/21","centro_diagnostico":"ipk","edad":21,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":12},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Villa Clara","arribo_a_cuba_foco":null,"id":"cu-51","contagio":"introducido","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hmf","municipio_detecci\u00f3n":"Santa Clara","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"26","posible_procedencia_contagio":[],"dpacode_municipio_deteccion":"26.09","consulta_medico":"2020\/03\/18","centro_diagnostico":"lvc","edad":92,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":13},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Camag\u00fcey","arribo_a_cuba_foco":null,"id":"cu-52","contagio":"introducido","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"has","municipio_detecci\u00f3n":"Camag\u00fcey","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"30","posible_procedencia_contagio":[],"dpacode_municipio_deteccion":"30.08","consulta_medico":null,"centro_diagnostico":"lvc","edad":33,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":12},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Villa Clara","arribo_a_cuba_foco":null,"id":"cu-53","contagio":"introducido","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hmf","municipio_detecci\u00f3n":"Camajuan\u00ed","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"26","posible_procedencia_contagio":[],"dpacode_municipio_deteccion":"26.05","consulta_medico":"2020\/03\/23","centro_diagnostico":"lvc","edad":17,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":12},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Villa Clara","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/20","id":"cu-54","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hmf","municipio_detecci\u00f3n":"Ranchuelo","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"26","posible_procedencia_contagio":["us"],"dpacode_municipio_deteccion":"26.12","consulta_medico":"2020\/03\/23","centro_diagnostico":"lvc","edad":33,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":12},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Villa Clara","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/14","id":"cu-55","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hmf","municipio_detecci\u00f3n":"Caibari\u00e9n","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"26","posible_procedencia_contagio":["ve"],"dpacode_municipio_deteccion":"26.06","consulta_medico":"2020\/03\/24","centro_diagnostico":"lvc","edad":53,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":13},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Villa Clara","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/20","id":"cu-56","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hmf","municipio_detecci\u00f3n":"Placetas","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"26","posible_procedencia_contagio":["us"],"dpacode_municipio_deteccion":"26.08","consulta_medico":"2020\/03\/22","centro_diagnostico":"lvc","edad":17,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":8}],"recuperados_numero":3,"muertes_id":["ru-1"]},"14":{"diagnosticados":[{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Artemisa","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/12","id":"cu-31","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hld","municipio_detecci\u00f3n":"Mariel","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"22","posible_procedencia_contagio":["us"],"dpacode_municipio_deteccion":"22.02","consulta_medico":"2020\/03\/22","centro_diagnostico":"cu","edad":48,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Pinar del R\u00edo","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/08","id":"cu-32","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hlc","municipio_detecci\u00f3n":"Consolaci\u00f3n del Sur","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"21","posible_procedencia_contagio":["mx"],"dpacode_municipio_deteccion":"21.07","consulta_medico":"2020\/03\/22","centro_diagnostico":"ipk","edad":32,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"La Habana","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/16","id":"cu-33","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"ipk","municipio_detecci\u00f3n":"Arroyo Naranjo","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"23","posible_procedencia_contagio":["ec"],"dpacode_municipio_deteccion":"23.14","consulta_medico":"2020\/03\/16","centro_diagnostico":"ipk","edad":55,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"La Habana","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/16","id":"co-1","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"ipk","municipio_detecci\u00f3n":"Arroyo Naranjo","pais":"co","dpacode_provincia_deteccion":"23","posible_procedencia_contagio":["ec","co"],"dpacode_municipio_deteccion":"23.14","consulta_medico":"2020\/03\/22","centro_diagnostico":"ipk","edad":51,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Matanzas","arribo_a_cuba_foco":null,"id":"cu-34","contagio":"introducido","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hmm","municipio_detecci\u00f3n":"Matanzas","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"25","posible_procedencia_contagio":["it"],"dpacode_municipio_deteccion":"25.01","consulta_medico":"2020\/03\/21","centro_diagnostico":"ipk","edad":44,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Matanzas","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/13","id":"fr-3","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hmm","municipio_detecci\u00f3n":"C\u00e1rdenas","pais":"fr","dpacode_provincia_deteccion":"25","posible_procedencia_contagio":["fr"],"dpacode_municipio_deteccion":"25.02","consulta_medico":"2020\/03\/20","centro_diagnostico":"ipk","edad":72,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Cienfuegos","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/12","id":"hr-1","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hmm","municipio_detecci\u00f3n":"Cienfuegos","pais":"hr","dpacode_provincia_deteccion":"27","posible_procedencia_contagio":["de","hr"],"dpacode_municipio_deteccion":"27.07","consulta_medico":"2020\/03\/20","centro_diagnostico":"ipk","edad":34,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Ciego de \u00c1vila","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/09","id":"fr-4","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hoc","municipio_detecci\u00f3n":"Mor\u00f3n","pais":"fr","dpacode_provincia_deteccion":"29","posible_procedencia_contagio":["fr"],"dpacode_municipio_deteccion":"29.02","consulta_medico":"2020\/03\/18","centro_diagnostico":null,"edad":38,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Sancti Sp\u00edritus","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/20","id":"cu-35","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hmf","municipio_detecci\u00f3n":"Sancti Sp\u00edritus","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"28","posible_procedencia_contagio":["es"],"dpacode_municipio_deteccion":"28.07","consulta_medico":"2020\/03\/21","centro_diagnostico":"lvc","edad":78,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null}],"graves_numero":2,"sujetos_riesgo":1479,"fecha":"2020\/03\/24","tests_total":738},"13":{"diagnosticados":[{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"La Habana","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/15","id":"cu-24","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hld","municipio_detecci\u00f3n":"Plaza de la Revoluci\u00f3n","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"23","posible_procedencia_contagio":["es"],"dpacode_municipio_deteccion":"23.02","consulta_medico":"2020\/03\/18","centro_diagnostico":"ipk","edad":57,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Pinar del R\u00edo","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/11","id":"cu-25","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hlc","municipio_detecci\u00f3n":"Pinar del R\u00edo","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"21","posible_procedencia_contagio":["uy"],"dpacode_municipio_deteccion":"21.08","consulta_medico":"2020\/03\/20","centro_diagnostico":"ipk","edad":42,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"La Habana","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/15","id":"cu-26","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hld","municipio_detecci\u00f3n":"Cotorro","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"23","posible_procedencia_contagio":["es"],"dpacode_municipio_deteccion":"23.15","consulta_medico":"2020\/03\/19","centro_diagnostico":"ipk","edad":60,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"La Habana","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/15","id":"ru-2","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"ipk","municipio_detecci\u00f3n":"Playa","pais":"ru","dpacode_provincia_deteccion":"23","posible_procedencia_contagio":["do"],"dpacode_municipio_deteccion":"23.01","consulta_medico":"2020\/03\/19","centro_diagnostico":"ipk","edad":60,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Santiago de Cuba","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/21","id":"cu-27","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"csa","municipio_detecci\u00f3n":"Palma Soriano","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"34","posible_procedencia_contagio":["us"],"dpacode_municipio_deteccion":"34.07","consulta_medico":"2020\/03\/22","centro_diagnostico":"lsc","edad":36,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"mujer","provincia_detecci\u00f3n":"Ciego de \u00c1vila","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/15","id":"cu-28","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"cnv","municipio_detecci\u00f3n":"Ciego de \u00c1vila","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"29","posible_procedencia_contagio":["us"],"dpacode_municipio_deteccion":"29.08","consulta_medico":"2020\/03\/19","centro_diagnostico":"lvc","edad":42,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Sancti Sp\u00edritus","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/17","id":"cu-29","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hrf","municipio_detecci\u00f3n":"Taguasco","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"28","posible_procedencia_contagio":["do"],"dpacode_municipio_deteccion":"28.03","consulta_medico":"2020\/03\/21","centro_diagnostico":"lvc","edad":49,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null},{"sexo":"hombre","provincia_detecci\u00f3n":"Villa Clara","arribo_a_cuba_foco":"2020\/03\/20","id":"cu-30","contagio":"importado","provincias_visitadas":[],"centro_aislamiento":"hmf","municipio_detecci\u00f3n":"Placetas","pais":"cu","dpacode_provincia_deteccion":"26","posible_procedencia_contagio":["us"],"dpacode_municipio_deteccion":"26.08","consulta_medico":"2020\/03\/22","centro_diagnostico":"lvc","edad":49,"dpacode_provincias_visitadas":[],"contacto_focal":null}],"sujetos_riesgo":1229,"recuperados_id":["cu-1"],"fecha":"2020\/03\/23","recuperados_numero":1}}}}